維基點解唔買有線???

如題 ???

爛船